【香港01奇文】美國走向鎖國 被國際邊緣化絕路

😂😂😂😂😂😂😂

偽中立來了

支那成日都抛邊緣化出黎

一見到「邊緣化」呢個terms已經知支那文

于撚海快d中武廢死啦

睇到篇野個標題就覺得好尷尬.. 😂

美國駛鬼要人呼應咩，佢就係世界既中心，你唔跟佢，被邊緣既會係你

01大把呢啲鳩文
有一篇仲過侵侵反社會主義
但面對武漢肺炎，都無奈要用社會主義措施抗疫